我覺得港燈d電橄用過中電

我港島差港燈電，100%行480km
但新界九龍差中電，100%行得400km

我估因為中電有用大陸電網電，大陸電偷工減料，AC好多時行 180v/330v所以d電虧d

誠哥電
支拿電差d窺電入舊Tesla 電
所以我通常差電，去港島差

係咪港燈啲電有落添加劑

vpower電

royal電，九龍新界人冇得用

電壓低d 差耐d 咋？

認真，CE physics 撚, 真係港島誠哥電足volt d, 我知3相電足220 volt/380volt
中電夠膽死成日186 volt / 327volt

天然電最足料
裝支避雷針係車頂啦屌

如果裝埋Tesla 個powerwall 用太陽能差
可能會叉多100KM 再多10 匹馬力
仲有得玩埋上網電價仲有錢收添

似係唔想叉太盡，因為舊電會快啲打柴

我估唔關電事

關你行走pattern + regenerative break做成行走距離不同

想問你點CHECK 到得180V?

係，返港島 office 差 iPhone 都用得耐d

我自己用開柴油發電
啲電純好多
得罪講句要經咁多電網
落到黎好多雜質好垃圾架

港島啲電子都高質啲

應該都差唔多
次次係港島 cyber port 差就最橄用
可能cyber port d 電近 servers, 少d harmonic, d電純d

Multimeter

即刻搬屋先

中電d電係咪有雜質

試下駁排勁量係車尾應該可以再襟d

之前去開切爾諾貝爾差電,
自從爆炸之後就轉左用大亞灣